有冇人試過pola隻美白口服液

有冇用見依加有特價

買左一盒試
得10支

你買幾錢有冇效
10枝原本500 依加見388

438 早兩日收貨飲咗一支

留名跟進
你仲有冇試其他方法

你問得真係啱timing
本人喺實驗室做野，之前見呀媽食佢個抗糖同美白丸好似真係白左（not 口服液）
於是各拎左一粒返去test，目前試左四個濃度，今日啱啱出result
最有效嗰個濃度大概有20%效

利申，lab condition用cell做，data 唔代表食左一定有效，不過我覺得呀媽真係白左

之前去完泰國曬黑咗 翻嚟之後試過嚟m後連續飲十支（一盒） 全身真係睇得出白咗 但當然想白啲要再keep住飲/ 飲+丸

佢食咁幾耐？

聽落幾掂
咁依加有冇黑返

佢一包for你食三個月，我大概喺佢食左兩個月左右覺得佢白左，而家過左半年佢仲有食，個效果定左不過冇黑返

唔算有 因為之後我都做足防曬
而且丸平啲 我有keep住食
Overall叫做keep住冇變

Pola d野好多激素 食少d
d大陸閪食到生cancer

無
因為我本身唔黑

咁你驗唔驗到啲成份安唔安全

咁我試下個美白液先 thx

我都係諗住白返少少就唔食之後勤啲做防曬

你重有無test其他美容野覺得好

好多雀班

邊到賣388
試緊第8枝 暫時未有咩feel

琴日係hktvmall見到 但今日冇咗最平438
係藥房見到338
你本身都白？

本身都白 但自覺呢排曬黑咗所以就試試佢
爭扎咗好耐飲佢定fancl
最後本住要試就試勁啲嘅心態飲佢
但so far又未覺有咩顯著
有friend飲開fancl都話ok 而且價錢平佢成舊水
諗緊仲會唔會keep住飲好
計落都幾十蚊一枝 好貴

你唔試下丸?
原來fancl有呢啲 試下一個月得唔得先lor
唔得就轉fancl
我本身特別黑但都唔白 唔知會唔會冇用

冇做到化驗，如果睇佢包裝後面d成份其實都係herbs，我將佢開成liquid 嗰陣都聞到佢係草藥味
目前做既最高濃度冇明顯毒性，我之後可以做一個test驗佢toxicity
不過咁，天然唔代表一定安全，lab cell assay雖然可以知道佢毒性，但係同你真係食落去係好大分別
我媽食左半年冇乜副作用，我食左一個月之後黎M血多到爆炸，唔知關唔關事

Pola佢呢d配方有晒專利，我諗成份上應該冇乜問題，不過每個人體質唔同，如果你真係想試都ok，覺得有不良反應好停啦

日日啪一支嘅要成千蚊
我隔三日飲一支 試一盒先
我見佢d丸都成千 不過三個月份量

Ummm，我個lab有做護膚品R&D，不過我唔係嗰條team，今次都係心血來潮先踩過界，所以冇乜點專登test過
我買護膚品會睇成份同佢個原理，例如有d講到好誇張乜鬼修復基因xxx我一定唔會買先我而家自己都係用pola，因為佢公司有晒論文（利申冇仔細睇）

如果想去斑我會揀打Laser，一定有效同平過你靠食同搽

Hktvmall見pola啲丸一買要買3個月份量
千千聲最後試咗口服液
Fancl好似都係二百幾 見人話淡斑都ok
但覺得要真正美白起碼keep住飲幾個月
Pola飲10日都幾舊水
飲幾個月都幾千 好癲 試過十枝算

我而家係晚晚飲一枝 所以好快清
要飲3個月真係唔掂 10日都4舊幾水
買枝好啲嘅防曬會唔會仲好啲

我都覺好貴

唔該絲打

搭單問下有冇人食過fancl隻美白丸
覺得work唔work

其實食維他命c個啲係咪都有用
iherb啲維他命好平

我搽緊啲維他命c粉

Vc好似都有美白功效
但食普通嗰啲應該無呢d咁有針對性
效果可能慢啲咁

絲打好叻
thx for sharing

vc我用冇咩用

美咩白 你覺得黑好失禮你？覺得黑人就醜d低級d?想美白令人覺得白d高級d?歧視黑色膚色？

#BLACKLIVESMATTER

係

如果真係要食 食pola美白丸會快過口服液
利申 食過

丸計埋仲平過口服液
仲以為液快啲見效

搭單問 fancl有冇效
Pola太貴 窮學生afford 唔起

有冇人食過dhc隻薏仁美白丸

想問可以點樣買？見佢啲Web store都係日文
定係要搵代購

你試咗幾耐

我見有隻叫white c clear 有隻white ex 2你邊隻

thx仲見到冇隻mumo好似ok

試過,真心得,不過覺得貴,冇再買

你食咗幾多枝?

30枝,之前打排球, 黑到成舊炭咁,用咩方法都冇白過, 試咗pola之後明顯白咗

有冇反彈返

好奇問下食美白丸有冇可能白過天生嘅膚色？
我未食過

好似唔會最盡係你最白嘅膚色

但我之前食有爆瘡

淡唔淡到雀斑

好多？

表面睇三四粒
太陽光反射會見到下層有數粒冒緊上嚟

你google 「Pola 效果」會見到好多小紅書review
好多都話爆瘡同經期有變

POLA 係OK的

你食咗幾耐

諗住試下30枝

white shot 同 抗糖都ok

雀斑最好激光

絲打試咗幾耐

一個月

我食完覺得冇咩效
係咪因為男仔

本身唔太白？
同埋食左幾耐先

應該唔關男女事?
你大脾內則白唔白?
好似最盡係會去到你最白個lv

我都黃諗住試下

可能啲荷爾蒙問題?

所以我都係隔日飲
不過感覺好似無乜爆
本身我好易爆痘

其實之前已經食咗三樽 White C Clear
曬完之後頸同手臂過咗成個幾月都仲係黑

試吓其他？

其實我有同時食 Glutathione 同埋維他命 C 嘅

一係去打針？

會唔會冇咁好

我食到生粒粒

日日飲應該快啲見效

仲掙扎緊食丸定飲

有錢就飲
無乜就丸

呢隻？同抗糖丸有咩分別？

有 前排諗住買黎增強抵抗力
點知白咗

美白
抗糖丸好似for皮膚緊致，唔好咁快dur皮

唔係呢隻咩

係呀
呢隻就係美白
抗糖好似係黑色包裝

我都係想美白

我諗住飲完一盒
等下個月一皮到手先買丸食

哇我好多斑
想知有皮膚增生既人打唔打得laser?
得有做過laser 脫毛，好似做咗10次後，生多咗1-2粒斑
另外有無話一世人可以做幾多次laser咁？
家陣做完過幾多年可以再做？
太多斑好顯老好苦惱

食咗幾包，效果麻麻唔係幾work

皮膚增生？即係生肉芽？定係疤痕體質？

生肉芽
都算算地疤痕體質？
身體差果排，啲蚊「難」會變肉芽

Laser有好多種，有啲唔會有傷口
疤痕體質既人只要真皮層受傷就好易會有增生
你唔係話完全唔可以打，只係要揀好種類
Laser可以打幾多次係睇你體質，都睇wavelength，不過我覺得控制好頻率理論上冇問題
另外，疤痕體質既人喺傷口修復既時候會有異常增生係因為你身體過度合成collagen，我未聽過會導致生多左斑
希望幫到你

好多野你呀，學到好多野
絲打你讀咩專業識咁多既？
咁有無啲咩要注意可以好好保護好自己皮膚，唔會太易有增生情況架？

我係bio方面既lab狗
增生其實先天同後天都會導致
最好當然係唔好整親，不過我知冇乜可能
你有傷口既時候盡量唔好磨擦到佢，貼下膠布咁
千祈唔好俾佢發炎，唔好曬太陽
目前冇乜方法可以根治，只係可以透過保護好傷口減低生成機會
亦可以用inhibitor 減少collagen異常產生，我諗應該有啲去痕膏會有呢個成份
如果真係好介意就去睇下醫生，會有方法整走佢（打針，手術 etc ）

Bio lab狗原來是最強勁的專家
唉我連去郊外俾唔知咩蟲咬完，隻手都可以腫大2-3倍要去睇醫生，但其他人又無事，係咪都係collagen增生引起？
其實唔care 肉芽影響外觀，但間唔中啲肉芽就會痕同紅，好煩都唔知R唔R佢好，又係點解的？因為啲collagen仲會間唔中分泌下？
另外可唔可以問多樣，你對橙皮紋熟唔熟？有無得唔好做啲咩去預防佢新生長架？已經有太多

如果你成隻手腫大，你比較可能係過敏
咁就未必關事
Collagen 既合成係正常傷口修復過程，你要理解左collagen到底喺皮膚入面有乜用先。
而好返之後會有一舊野係異常既collagen量所引致既
而受傷只係一個刺激你皮膚分泌collagen既開始，重點在於量
而家科學界只對呢樣野有定論，詳細既機制尚且不明
而痕痛紅呢啲每人反應唔同，有啲人未知有呢個反應，所以都係體質
接下來係我個人既猜測：因為異常增生既組織刺激到附近既神經，所以你會feel到痕，就好似啲傷口就好既時候會好痕差唔多既原理（懶唔想專登睇paper，估架咋）
而，過左修復期傷口就唔會再分泌collagen，否則你舊野就會一直長大，只係你舊野唔會自己冇所以你會痕
可能有少少復雜，理解唔到就唔好糾結啦。
橙皮紋係你肥or身體生長得太快，皮膚生長速度跟唔上。冇方法預防，有好多factor 影響，只可以講避免短時間內體型既急劇變化
其實好似你咁對呢啲野咁有興趣既女仔真係幾少見大部分都淨係關心點解決所以我都盡量解釋⋯⋯
Um，我可能認真左

你幾多日食一次？

我都黃
絲打可以留低tg交流？

我都黃 係年紀大左先黃

有冇source?

好啊

食下啲膠原蛋白有冇用

我食完明治個隻 塊面會爆瘡

小紅書search pola 激素就有 大把

想搭單問下 食緊避孕藥可唔可以食埋美白丸

會生cancer 多d

好似唔好最好問下專業人士

好彩未開始食 唔該晒大家

泰國啲人妖都打好多雌激素
好多都好早死 多數因為癌症

冇咩用
Pola有效好多

飲左20支美白液 真係有白到
宜家繼續食緊美白丸

飲蘋果醋真心有效
我見啊媽飲左大半年
但飲完之後
本身整過laser又出番嚟既雀斑都冇左

想問有食開骨膠原同佢有冇衝突架

佢飲咩牌子